[懷念爺爺]孝子賢孫打跆拳道

仲要發生幾多次
班on9先會醒

跆拳道藍帶

我以前都覺得好似

表哥好似好正
想比佢虐打

人地點對佢既先人post上黎仲咩

打撚死你.jpg